一人一個爽到飛天既經歷

曾經中過一次六合彩三獎
8萬幾， 不過已經用哂
當時個下真係爽到～～～～飛天～～～～～

10年前中過 3獎
得40k到
不過一樣好爽

正正正
真係好深刻
我個期中多半個字 已經2球野🙃🙃🙃

真係得第一次扑野果陣
無乜事情令我覺得係爽到飛天

R濕疹

連推5口閒
1千 變 3萬2

第一次全中6串22波

實則收好少 有幾場平手和